[車] 熱刺 對 車路士 (3)

比人㩒住黎踢?

銘

安真係

嘩

達子好慘、完全無人做波

安幾時陪佢媽媽踢波?

安

換未換未

繼續屌安

拍度換巴卡？

依下倒掛真無奈

頂撚住呀

你換邊個先

pedro呢？

百屌安

達仔個傳球

坐返低？pedro

安係咪見就俾人換 落力踢下留耐啲

屌肯交波咪有機會囉垃圾安

安柒ga

莫拉達妹下妹下咁

達仔d變速

達

要柏度熱身 安先肯比波

安又表演

邊個玩達子無速度

Kante carry

kante真係好柒勁

換安仔啦屌

天神幾好

Kante

達子硬爆Toby

達仔真係有料到

安畀咗兩球靚波 希望大家唔好屌得咁勁

達子無哂上場個種熱血樣

安中柱

安 中柱

kante

果下以為佢又出絕招
點知竟然比摩西

激將法

lan

達爆都後衛 技術安就

中柱

咁都妹

下場一開波熱住身

達真係好似王子

到我地中柱

條後防勝在有番d速度

冇人支援達囝

注定要人反佢

kante好撚勁

單打獨鬥左70分鐘

屌唔係又要放棄反安呀嘛

安應該知道自己就黎比人換 開始上力

十球安廢九球都會有一球好波

熱刺開始莫氣

安應該交 就算中柱

干地捉到要決

不了 空位多左
又到我安show time

安係要有個人屌住佢
一無就成場扮晒大佬

藥膏安少上力左

差啲又要放棄反安

ok,我繼續反安

無左Dier, 易左打

安射乜柒

入左呢球j死

換柏度入黎加強壓迫啦

用換人激發安

柏度企出黎 安即刻做野

笑左

大力臣成日無人mark, 喺禁區頂畀佢輕鬆拎2,3 秒波

好似冇咩氣咁 未慣

通常前大半場怒屌安
佢就會比啲甜頭你睇下

對面換入左邊個

屌安開始黎料

反呀反呀

d默契真係好差

中柱都要屌

安冇資格講攰

ching唔好燈呀

安無人插乜撚野花

柒頭安睇黎金章個季開始好憎熱狗 今場爆晒seed 停反安一星期

安d比波連達仔都懶得追

安都係走啦 perdo俾波爽好多

無錯

反安必勝！

你問閪女人同個黑鬼啦 問我地把撚咩

個下無offside morata以為自己off

達見到安心都淡撚埋

踢到咁撚樣叫爆seed

換金章啦

無安你地有撚攻勢咩

佢見到D我地見唔到既野

燈安算

fake 洛里斯 你識乜

繼續反安

show off his quality

安真係要屌先識踢

安射完球中柱
即刻傳番球柒波

dont give a shit

有預感反安又柒一次

安真係好撚廢，人地收步先比

我想放棄反安呀!!!!!!!!~~~~

咁叫攻勢..

巴打有冇直播link?

笑左安最勁咪中下柱，唔係以為會入波呀

唔好呀 含淚睇安

辣殺 始於係辣殺

安打到成pat屎永遠都有一球好波

安那裡來的自信, 扮晒球王咁

達仔:我拍夠安少啦,世三快啲出返嚟啦

我轟血肉長城

換人未

佢今場算係咁啦 無左世三係得佢可以做到反擊爆人

一啖砂糖十啖屎

Perdo都up返個grade啦

熱狗得返左右出波呢條路，死守傳中就贏硬

如果真係咁 現場直播我地點屌佢 佢廿球都入到啦

達仔冇氣了
換走佢啦

sm

500啖

天神下半場定左好多 同意？

達子唔郁

真係血肉長城

唔好燈啦 Ching

利榮基成日都哎吔哎吔

換邊個 你講

血肉長城

藥膏上返力 幾好丁

卡巴

單比利好爛打

丹比利真係好撚犀利

換兩件

打緊10 0 0

咪又係入唔到

丹比利呢條癲佬

morata 之前身邊 C朗 bale isco
而家見到係安 心諗

換人了

屌 換阿衣

發覺達子防守都係用眼神居多

碧輸爾
咁快換走安？

安囝

Pedro in

安掃埋金章好落場啦

好有2012歐聯feel

丹比利勁過狼安

ayi pedro in
安 達 out

屌 換柏度 收達子 咁換嚟做乜鳩

後防攰撚死啦

攻又見到Kante 守又見到 左右又見到 痴線

M朗

達仔冇了....

表現得好出色

柒頭out了

達仔

Ayi食屎啦

達囝冇氣掛

安終於走喇

冇得自殺了

吊 換走達子

BYE安仔

依家換阿衣應該有d用

達仔無氣？

終於見唔到安

阿衣

反安今場贏

安終於lan

pedro

阿衣
天神打好d 雞曉可以慢慢坐
達子點算 點踢4線

抵啦契仔 快撚d走啦

垃圾熱狗

柏度跑多D呀

達子今場除左開波miss chance, 其他合格

應該比pedro同達子夾下先再換嘛

無氣啦， 行左五分鐘

不了

柏度+達 > 安 + 達

達子冇哂氣 換佢正常

無波到， 佢又太斯文都無計

真

換阿衣把鬼

得柏度冇達仔..

車有好多黑色大肉腸

今場麻麻 都合理

做9達子

做乜換走達子

希望以後唔好再見到安

大家可以轉屌AYI

一早要換啦
前面兩個氣都無
波都唔標
俾人企係中圏任差

坦克咁

除咗kante 佢係小肉腸

跟著應該88分鐘換武神打了

爆曬seed獨紐帶波出界斷進攻時間停頓反擊回傳？
ching睇左兩分鐘

亞衣D態度比起達子好D
好肯去逼搶

今場成隊只需要屌一個人 契仔安快撚d洗廁所啦

屌諗住換走柒頭安
達仔有機
點知換撚埋

ssk

係90+先換

太技術型 唔係咁好打反擊

小小肉腸

2條西班牙佬幾時夾返場好波

武神係邊個

爆左seed都仲係咁.. 就更加應該要反啦

想像唔到雞曉同安同場會輸幾粒

無氣啦

武神打

可以轉屌AYI

又一個打仔

頂撚住

Ayi回防

muosanda

仆街 施素高

屌 呢個位

安招時間停頓真係世界級

鍠疤青訓幾時合作

你都痴線
無哂氣企左係到好耐

梅桑達？

唉屌 又嚟 比人追平

仆街啦又要畀大力臣陰濕斬波

竟然出佢

屌

我屌

屌阿衣！！！！

屌你

阿依老烏

屌你 ayi

仆街亞衣

Ayi

……

屌ayi own goal

ayi

去食屎啦垃圾

靚波

.

亞衣又出醜

講真 ayi幾時死

屌你老母

屌你老母 點估

仆街啦 baka

整定

3分 mola mola

唉

靚到

ayi 一係搶點唔成功, 一係就入自己龍

真係屌出聲

換得靚

我屌你老母

diuuuuuu

屌邊個話收起達仔出阿衣嘅同我出哂嚟！！

賣啦屌

賣得

屌你老母！！！！！！！！

痴撚線

嬲到爆

。。。。。。。

呀衣終於入波

真係垃圾黎 屌佢老母

你入黎做乜9

好波

唉 下季好躝啦阿衣

Baka

仆街平時攻門無咁靚

再見呀衣

賣

亞衣 goal. 我屌你老母

今季唔想再見到⼃⼁⼀乛⼀乛

baka喺呢d位置foul

仆街死全家啦屌佢老母

AYI先係鬼

終於識入

呀衣入波了

屌！！！！嬲撚到仆街

屌你老母冇貢獻都算鳩數啦
仲要整球咁既波玩鳩古圖斯 ?

頂得好靚

ayi食屎

笑撚死我 頂到咁撚靚

ayi正垃圾
邊個撐佢自己仆街啦去

換入來即刻入波

我真係笑撚左

好撚曾佢

on9

都唔明換佢出黎做乜
本身已經廢
出到黎根本冇作用

阿衣一出場有波入

ayi lan

我唔想見到呢條撚樣

Ayi dllm

阿衣 冇撚用

頂到咁撚靚 點玩

我屌你老母咩阿衣

當左自己攻門咩

成隊士氣都冇撚埋

換出嚟入自己波

好多熱狗入黎

個頭向後

呢d真係整定

換出黎做咩 我想問

守撚左成場比自己友搞掂 痴線

軌

屌你認錯龍門？

頂咗大半場 你竟然咁樣 屌你

我真係唔知可以講咩 唉

進攻又唔見你頂入

降班喇屌

ayi係鬼

屌你老母，守得咁撚辛苦，你老母臭系輕輕鬆鬆入黎幾分鐘整個老烏

屌你老母 平時又唔見你頂

亞衣Goal!!!!!!

有撚排笑

好撚憎呢條垃圾

屌你老母阿衣，食撚屎

阿衣今場唔入返人地就玩完

想打人

屌你老母 正式反阿亞衣on9

比條on9仔搞到無咗3分

屌 阿衣走啦

阿衣真係垃撚圾

做乜撚呀

仆街實守唔到完場

激死干地

笑左,頂得咁靚

收左幾錢

fuck you ayi

屌笑撚左

唔比一時失誤既

亞衣咁樣點幫得你落呀

神調動

話左呢條友係垃圾

搶點靚到

你咪撚再踢正選Dllm

撐垃圾衣果啲係邊？

輸撚埋就好笑

屌你老母 阿衣 三分無啦

..............

咁就無左3分 真係屌你老母

熱狗full team 主場仲要靠個own goal先追和

無眼睇

頂得靚到

守撚左成場 你入黎2分鐘og

阿梅，對面先係呀

換人出嚟失波

講真，依球一定要頂既，不過頂得差

達子冇用都話有靚仔睇
我屌 阿衣同我入烏龍

成隊波眾志成城守左成場都力保不失
一出場就整壇咁既野....

死開啦熱狗

Pedro先係做野嫁叫嘛

咁撚辛苦守，屌你輸own goal

真係好撚柒嬲，屌你老母垃圾黑鬼

成班唔撚體諒 屌你老母

唔似撻q喎 頂完個頭方向對龍

走啦仆街

今日開始反阿衣呢條垃圾

係好撚差

特登入黎恥笑

Toby咁都無牌

咁樣無左2分 有無搞錯

+1

+2

我唔想笑
但真係忍唔到

睇咁多場轟第一次見阿衣搶點成功
就係OG

九成認錯龍門

當左係對面龍

干地

有空位用腳架

Ayi仆街死

咁樣輸護 真係嬲撚到

頂你又爭唔贏 屌你老母入自己籠

頂撚左咁耐 一球烏龍搞死自己。。。。
我真係恭喜你呀ayi

今場冇紅牌都踢少個

班熱狗開心到

頭號戰犯
屌你老母

呀伊搶點果然勁

敗家仔，一出黎就老烏

新笑匠

轟

絕殺 咪撚吹奏佢條仆街啦

咁樣頂向龍

+3

直頭係擺頭批入自己龍咁

最好笑係個個都笑呀姨唔識入波，即刻整返球證明自己入球能力

希望以後唔好再出佢
就算後備出黎都係0作用

隨時1分都冇

又喺呢d位置犯規

亞衣今季暫時入球紀錄係 -1

22 23 一齊lan啦好無

點止踢少

輸撚埋就長雪亞衣啦，咪撚再換佢出黎

包輸呀衣

阿姨死撚左塊啦

呢期真係黑仔到 又紅牌又own goal

AYI根本想逼走干地

７頭安垃圾黑衣

兩條死黑鬼幾時死

完全唔明點解要換走阿達

安真係要多謝ayi 搶哂風頭

頂得又幾靚

完場即刻解約啦屌

LAN 啦仆街

+24

屌難得守到

上場差都算
出黎三分鐘都og
見到佢都火滾

邊撚個話一開波果球如果係亞衣既話會連波都頂唔到

日防夜防
走啦我唔想搞大佢

仲有24

咩都賣係唔賣佢

All planned 干地專登換ayi岀黎追平 唔係點吹高層買人

洗廁所組：安、阿衣、加希爾

Freekick

今場熱狗已經打得差 咁都食唔到

咁都foul

唉屌 好撚嬲

守咗80分鐘先失d on9波

成隊守得咁辛苦
就比佢一個累到失分

上季唔撚換ayi出黎真係好撚正確決定

躝

冇氣

55

Baka又癈

古圖斯話屌你老母 阿衣 你食屎啦

外借啦
仲有乜面目留係度

個球證下下咁吹死球

叫eriksen對住阿衣斬

唉 頂埋佢呀 1分都好

易食指數 ： 0

1-2

隨時輸埋

藥膏廢到呢

達防守head走左幾球
阿衣好大對比

阿朗！！！

阿朗

牙朗

見撚到就諗起佢笑9達子

2:1

goal!!!

簡迪勁到

型到

根本有偏幫啦 對面係咁mma都唔吹

朗

goallllll Alonso

阿朗愛死你

朗救世界

咁都打得差，好彩kane 果球唔入咋

mom

Yes!!!

又牙朗

唔駛買SANDRO

阿朗無更衣室攞定士巴拿都得

大叫

ALONSO!!!!

阿朗全場最佳

呀朗

又係牙朗

阿朗我愛你呀

買波衫決定印牙朗

牙朗！！！

阿伊跪玻璃啦屌

有得同真郎比的阿郎

牙朗～！！！！！！！！！！！！！！！！！

阿朗世界級

球王朗

Luiz

屌!!!!!!!!都係要靠阿朗！！！！！！！！！！！！！！！

阿朗食左春藥

窄到

我愛牙朗

好想幫牙朗含

嘩屌

屌 Kante阿朗真係冇得頂

我朗

牙朗!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

阿朗又救全家

救世界

Yes yes yes !!!!!!!!!
Btw雷斯應記一功

goal!!!!!!

今晚幫阿朗含

阿朗 sandro唔使黎啦88

咁都贏得返 真係無得講

死番出去啦熱狗

阿朗好撚勁阿

m朗

阿朗黃金左腳

廢龍

屌你老母決定印牙朗
燒撚左件阿E

哩球雷斯喺中場截到, 如果唔係畀人反擊就係我地輸
雷斯
話雷斯打防中唔掂個d 全撚部lan

On9 好撚勁

呢個plan B仲好過原來個plan A

阿朗 我愛你！！！！！！

屌acestream lag 左

屌你亞衣呢個時候唔好再返嚟守死球

阿朗救全家

牙朗好波

我地隊都有阿朗

甲朗>>>>>>>>>>>>>>乙丙朗

熱血m朗

alonso>sandro
同意請分享

又係alonso

勁過C朗

姐係咁講

牙朗又破壞干地一番心機
Btw好波

聽日即刻印件m郎

射撚左

頂撚埋佢

阿朗救世!!!!!!!!!!!!!!!!!

好撚彩

柏度

阿朗

來回地獄又折返人間
屌你老母亞衣

屌你老母我再買熱狗比車車死

ayi咪撚再返後場啦屌佢老母

朗朗

洛里斯垃撚圾

屌車入三球

雷斯自從拎完牌踢得仲勁

ＯＫ

羅列斯係唔係ON9架?

牙朗 射到成地都係呀屌你

其實個波射得好正中
Lloris竟然輸呢個位

Sandro: 阿朗咁勁 冇正選 不了

叫啦 熱狗 仲唔叫

球王

佢踢防中真係好勁

有黃牌果陣

想問下 我去左邊

上季印左

M朗心唸：靠巴舒就食屎啦

跟了

Ayi你醒醒定定

首先功勞係簡迪單騎衝上半場

車仔今場攻入3球好波

咁都救唔到

頭先突登入黎笑個班柒頭呢
未走架可

球波係Luiz逼番嚟
Pedro再塞個直線比Alonso

阿朗梅開二度

換反呀e出去啦

阿朗打前都得 d走位身型都勁

佢成日都派膠嫁啦
係有啲人硬係吹到佢top5

我想打J了

咬實呀朗

dembele 吉下吉下

如果鸁左係咪可以cap返頭先班友bin屍？

留名等睇阿衣梅開2度

有alonso買乜撚野sandro

岩岩入完烏龍之後有個鏡頭影住阿朗 佢個表情似係心諗 巴舒牙衣真係多撚謝你 轉頭阿朗就入波

頂撚實啊！

今季印牙朗!!

朗隊

依球同安有咩分別

頂住啊

迪加雷斯干提柏度阿朗

發覺有個朗字既球員都幾勁

頂住呀

叫阿衣都係畀人屌開

柏度醒呀唔放過頭俾阿衣

屌 阿衣真係唔知做咩9

Ayi一係單刀一係帶去角球旗啦

阿衣做mud 9
單刀嘆慢版

阿衣錦還鄉

好在冇俾亞衣條on9

呀正d俾波

我頭先喊咗

Agger

助攻

ayi又做乜撚

想KO 拍度?

屌點呀亞衣有位又唔衝

呀姨呢球直線

Ayi躝

牙衣出嚟係咪柒

阿Ｅ又表演

呀衣頭先個畀波係想踢畀人 ?

咁樣比.....當佢保特

Ayi個on9仔冇氣跑

簡迪真係好痴線

4分鐘

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

迷朗黨招集

包輸阿衣單刀企定定

唔識踢波架？

岩岩笑啲人唔見哂既？

kante luiz 牙朗

亞衣完全唔識拎第一點
好似Kante啱先個球反擊
佢應該一早拎咗之後射

亞衣個腦係咪有事

我未見過人咁撚廢 100啖屎都冇一啖糖

阿衣有無腦架

好正alonso

lan = ayi or willian??

笑撚左

我轟仲有無人換？

阿衣幫阿朗含撚報恩啦

干爹真係好撚正

阿姨球直線...

干地終於有得慶祝

干地激情慶祝

最先係簡迪中場突破果下呀
屌你果球又比亞衣曬左

A朗= 轟dani alves

kante 連D 黑色大肉腸都夠搶, 好撚勁

派路上身

以後叫佢包輸佬

禁錯制呀？Fifa ?

牙衣正式收皮

呢球係打機禁錯方向制傳波

呀朗望一望中間見到呀伊，即刻自己射

干地：媽 唔洗買sandro啦

真係唔好俾罰球熱狗 大力神好撚勁

佢鳩搶鳩標咋, 上半場係中場發夢比skysports圈晒出黎評

阿衣一定差撚過安

我轟包辦哂全場入球

嚇到兩個頭撞頭 傳到咁撚樣

柏度出黎一陣已經交左個助攻
７頭安

咩時空

頂撚住啊

一跌就吹咩事呀

阿衣埋啲世界停頓垃圾直線team kill = lan

kante前中後都見到佢

屌 阿衣真係

包輸阿衣

阿朗隻左腳腳頭重到

頂實呀

岩岩入黎笑個班撚樣呢
咁快又返返入老母個閪啦

邊個垃圾控緊佢，好認喇喎

就算冇入波
成埸走 真心carry

我個車仔3:0

咪撚再出牙衣 thx

完場先笑9佢地

MMA AGAIN

我車好在有kante

乜柒都有 長傳 橫傳 閘波

屌你熱狗主場輸波唔打人等幾時呀，快d出腳啦

差唔多啦
3球都係車入

次次都係得ｋａｎｔｅ一個踢波

今場卡吐 呀朗 簡迪 摩西 天神

又打人

Mvp

3左啦 你睇唔咩？

輸波打人

假希望 仆街

又話英超捉手緊左

牙朗又靚仔又勁

打人mode on

屌你 熱狗mma黎料

我轟唯一有皇馬級數嘅球員

阿朗 雷c kante

干地進攻d俾波仲爽過安

無得買人啦

3分了

簡迪先岩

達仔 夏薩特 呢

Ok

食撚屎啦熱狗 又輸俾我轟

hazard 呢 ？

世三同埋今場既呀朗

完

繼續笑啦
笑大聲啲

開始打人

醉愛牙朗

無呀衣 都唔會入到第3球

輕鬆取勝

三分

西女人黑公公又贏

成隊刺矛撚到

完!!!

熱狗好撚柒
爆完閘又死返入老母個閪度

讓佢世三法比都鸁啦屌

好多謝你阿朗

頭先班柒頭呢？

士氣波

救世主牙朗

Ayi成場做得最好就係最後玩角球旗

牙朗吹奏區

落里斯個樣

搞掂

MMA收皮啦屌你

急不及待好想撚狗了

ayi真係垃圾

摩西呢球拋得好撚瀟灑

係3 分呀

英超有望 有阿姨朗

頭先班柒頭呢
返入黎再笑下啦

走返入佢老母臭西，

入波個下我大叫叫醒左成家

咁都拎得返３分好撚感動 真係要印阿朗了

熱狗

亞衣要請牙朗食幾多餐飯

我想幫呀朗含

Ayi注定要長坐後備了

達子真係水貨

kante, luiz, alonso

3分已袋

快點強姦我

屌佢老母 出黎og

入黎笑鳩亞依

聽日就去買波衫印牙朗

唅撚啦仆街仔

Ayi Lan 卡希爾一齊lan!

借撚走佢
唔想再見佢係到賣笑

睇撚到想喊 守左咁耐黎個OG 心酸想到喊
最後牙朗carry激動到

屌 好似好耐無睇過慶祝咁

最佳球員一定係 cahill 坐定定睇波啦仆街

冇哂人既喂

成班熱狗係到笑人

法國屌得達囝越多，佢就越強大

Ayi 唔想熱狗輸得太難睇，專登出黎own goal
巧感動

上咗去第12位

好撚感動

水條春

幾時改圖, 幫干地加返副黑眼做上海仔

咪臭系

終於完 痴線

牙朗
又想睇車贏波，但又想佢買人，好矛盾

now講得岩大力神d罰球係好伏
上半場有一兩球都好易og

天神穩好撚多呀屌你老味！！！！！

牙朗>>>Sandro

估唔到我轟都有比阿朗carry既一日

天神今場都好波

頭先阿朗入波 叫到勁大聲

點都好，贏左垃圾熱狗先再講

好撚熱血

各位手足辛苦曬 我愛呀朗

屌 唔係隊長
一早兩連勝

輸都唔會買人架啦

瞓啦你

好彩無買

隊波士氣好 好重要

干地著返西裝就贏波

卡膠搵到岩佢既位置

太開心

佢 Azp 天神都好好
係輸球og

熱血

佢下半場踢得好左

搵到牙朗打拜仁入個球既身影

Baka on9 foul
依球就哂大力神右腳位

後生仔，無所謂啦

卡希爾可以坐係度睇波了

如果keep住呢個陣 wb無咁多疊瓦做, 摩西退後d既話防守唔得

Cahill

公海入黎個班死哂去邊？

我諗有pedro 達既表演一定會好好多
Pedro一嚟就draw foul 同assist

車反cup阿朗入死角時

叫撚左出黎

條女仲問我發乜神經

其實 一對WB依舊好勁

卡希爾最佳位置就係後備

估唔到咁多新援最對辦係迪加

我都叫撚左

Morata

呢兩場真係級熱血

算對辦
睇下包輸阿衣先

厹
hajime(社長)
人中呂布伊巴
綾瀨遙令奶搖
尼曼查馬迪爾

仲有無邊個
入返黎繼續笑啦
唔好咁快返入你老母個閪度先啦

阿朗又靚仔又好波

熱血車回歸

推

對面轉走Dier, 可以壓返上前

大力臣iq應該好撚高 放啲波勁到痴線 個人仲要好冷靜

老鼠分身

醉駕撞死人